大膽預測！今日開始，未來兩年發生金融風暴，美股大跌8000點，港股跌到19000

信者得救
武漢肺炎將會係最大嘅針，10年牛市將會發生泡沫

救眾生

將會成為潛力post，今日你哋後悔冇聽，三年後必定後悔

咁係咪放晒佢好 唔好買?

今日有得走好走

係，cash is king

信你就傻閪, 低世全城搶購

美市比你跌8000點
都只係17年水位，叫唔上股災
港股其實原本就只值23000點
真係比你跌到19000
比起08同97真係唔算咩
最起碼冇咁多人跳落黎，一定唔夠popo害死夠多

留名恥笑

睇吓到時點

我就死都唔出貨，點會咁易股災

強姦金可以轉咩

你12月開po就股神，今日有睇news都識好似你咁講啦

轉晒保本基金先啦

你要睇返你咩位入美股，依家轉走=高買低賣。

19000太低
最好10000以下

樓價又如何？市區去返六千蚊一呎？

睇下中美放唔放水，放水既話，會再升

神帖留名

有見地

美國一定會放
選擇前要穩住經濟先

支爆呢？

川普係商人
美共打緊龍通冇人覺？

唔好，等睇呢兩日各國有無封關

Agree push

你不如讀下書先啦ching

發生泡沫是嘜呀

同問

我都覺

09年跌到仆街咪又係升番
美股有既係價值，實業，技術

跌1000就咁，真係咁誇張咩

on9 睇下個月美股又新高

樓主係指兩年內
今年就算有新高都係最後升浪

笑左 樓主勁

樓主係咪講緊納指跌8000

兩個月都唔洗

你當習大大廢架？

股神

強帖

岩岩訓醒 創左未

唔知呢半個月創唔創到新高呢?要半個月內升9000點

鞭